又有色情廣告

admin可唔可以搞搞佢？

又有